嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

極醜惡大叔算唔算走得太前 10幾年前已經屌緊班差佬

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

今次完事後第一件事就係清算班差佬

幫手推推啦手足！要大家知！

笑尻死

每次經過都睇多次條片